想問下呢度個server係咩國家？

如果差佬要求admin爆料，admin有無權拒絕？

好似ua 唔記得

推
@admin

@望遠

認真
San Francisco

sf係咪告唔入？

係咪要守美國法律？

到咗公海未

推

召

個名係我到
幫推